# Календарь на SQL

Учитывает високосность года,
можно указать несколько годов для генерации календаря
можно достаточно просто редактировать
количество строк-столбцов в конечном календарике

Для запуска достаточно иметь клиент-сервер Postgres